入左大學既你地一日花幾多粒鐘溫書？

零

考試最前一晚:12hr
平時: 0hr
平均:0.00xhr

我係臨考4 hrs 先溫
平時走堂 臨考先print notes
最後剛剛合格

仲print乜鬼notes
有一科最後先發現原來我得一份notes

吓？大學咁難入都入到，入到又hea讀

冇考試 多數寫paper 好少會溫書
但會自己睇下書

中學雞?

常識

中學一個月既溫書量=大學四年

唔計考試前夕果三日，零

大學都覺得難入 只係你唔適合讀書

鐘意睇實體notes

yes，我唔中意讀書，話說有無大學有體育科讀

CU BU

呢兩個月每日8+ 除左星期一同四

收好高分架喎